蓋清比人拉左。。。

風頭火勢仲敢去影，e家去緊保釋佢

抵啦呢件垃圾 唔值得幫佢

唔係卡奴嚟？

屌幻星，似卡勞多啲

下個到你

朴xx先

肉絲都好影

唔係俾yoyo保釋左啦咩

兩個都無圖
拉條鳩咩

呢個時間佢去左SSP

樓主點睇德望肉絲妹？

學生妹都搞 人渣黎

啱啱去左自首

肉絲好牙嬸feel

樓主D POST長期無圖
避過一劫

熱烈地彈琴

真

你最無資格講

明知香港地班女挽能曬 仲敢貼真圖咩

你個衰仔

樓主 最近邊度多黑C女 介紹下OK？